====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dégradés , disgraciés , laissés-pour-compte , ils sont a ban donnés , mis au ban .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

